龜背灣變天體沙灘？ 女泳客尷尬：曬太陽唔使咁曬呀

近日天氣熱辣辣，不少市民紛紛前往泳灘與陽光玩遊戲。有市民昨午在龜背灣泳灘，則赫見兩名全身赤裸的外籍女子，在眾目睽睽下伏於泳灘上曬太陽。目擊者大感咋舌，直斥兩人此舉有礙觀瞻，更教壞小朋友。有大律師指出，在公眾地方作出猥褻行為，會構成犯法，即使游泳或曬太陽也不是辯解理由，提醒市民注意。

昨午3時許，陶小姐偕友人一起到龜背灣泳灘游泳玩樂，當時泳灘人頭湧湧，但突然間她「眼前一亮」，竟看到兩名外籍女子全身赤裸，侊如旁若無人般由海中朝沙灘方向走回來，之後更伏在泳灘上曬太陽。陶小姐形容當時泳灘上有不少市民看到此景象，亦為之側目，甚至有一家大細感到非常尷尬，但亦有個別泳客在場狂拍照；當時她未見有救生員上前勸阻。陶小姐批評：「始終香港唔係外國，曬太陽唔使咁曬呀？嚟緊夏天仲有好多炎熱嘅日子，都驚仲可能有同樣情況，希望佢哋(外籍女)可以自律一啲！」
大律師陸偉雄指出，香港與外國不同，外國部份地方設有裸泳海灘，而香港沒有，若公然在泳灘全身赤裸游泳或曬太陽，屬於在公眾地方的猥褻行為，可構成犯法。根據《刑事罪行條例》第148條，任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款1,000元及監禁6個月。

得女人先會批評

分明妒忌

港女: 唔使咁曬命呀

屌，好撚正

文化差異，要包容

咁大對波曬出黎，即係落我面啫

不知幾正

屌，都冇波緊係曬唔到啦

琴日放bam圖個巴打係唔係比admin bam左

圖

沉日明明bookmark左個post
有無巴打可以post多次

好粉紅

港女少見多怪

隻閪幾粉紅又冇毛

有幾教壞細路

女權撚唔見哂?

女權唔係應該支持架咩

點解唔除埋條褲？
曬埋個閪嘛

對港女不利既野 港式女權撚係唔會支持

女權告返港女

收到一張露pink鮑

好正

婦團又要出聲喇

係邊度？貼出嚟啦

樓上咪有

不得了

Sorry 自

唔見有喎 貼出嚟啦屌你 冇圖點討論啊！

嘩

臭閪陶小姐

🍇

死港女

哇屌 好撚正 又要打丁

seed

會教壞啲咩?

露lin就係猥褻？男人夠露lin啦，班女性平權呢？

男人表示：

pink鮑正

Emilia Wong發表下意見啦

副架生好撚靚喎

痴撚線上面個張

有2條平胸港女負評

女權撚呢

教壞d細路原來女人有胸

如果遭遇強行插入咁點算

媽媽 個外國人好怪呀 心口突起 點解唔同媽媽嘅？

原來塊閪粉紅先係正常
港女又黑又反嗰啲係n手貨黎架

如果唔係鬼妹係中國大媽咁又點睇

呢個都係香港?咁張狂

個班女權撚, 性 KOL 講兩句

搵我呀？

垃圾港女

點解仲未比人bam

鬼妹咁平胸都露
大波啲先好突對波出黎天體啦
例如 Kelly brook

如果俾我奶兩野有啲西水反光

幅相就更完美

可能張bam圖太正admin刀下留人

夠贏9成港女啦

Admin自己都打緊丁

點解港女咁嬲？張圖解釋晒

完全冇男人投訴
得班港女投訴

人地比例好 腳長又瘦 好過你班港女個個豪華團 不倒翁壺蘆身型喇

Cls

猥褻暴露？邊撚度猥褻呀大律師

關你撚事咩死港女

有冇圖？

好處女feel

痴撚線點忍

如果係印度，已經排緊隊

屌你

揀直藝術，班港女識毛咩

港女 : 超! 洗唔洗呀? D死鬼婆都唔知博乜!

全身裸露既重點喎，乜條女全身咩？如果半身男人都半身啦，on9

保守到咁， 果然係華人社會

好似唔止得一張

女權唔係爭取女姓裸露上身咩 今次做咩投訴

我屌 白虎 pink鮑 鬼妹真係世界級

有冇巴打組團去

自己見到既話 真係唔擔保自己會忍得住

立刻跳入水中打j

成班汁男咁圍撚住𥄫

睇到都扯 想後入

咁大個鮑魚係你面前都要落水打飛機

屌。。

睇錯忍唔住射咗

我會即刻係後面攬住佢後入

香港不是印度

港女：班男人可以夏天打大赤肋 歧視 平權！！

港女：個鬼妹又大又pink 歧視！！

根本香港絕對要有個天體泳灘 天體嗰種無拘無束 自由嘅感覺 絕對係放鬆減壓嘅最好方法

樓上BAM

後門唔錯

班港女成日扮思想open
外國個個沙灘大把女人裸上身

感激你既犠牲

港女唔抵得咪除埋一份

樓上兩位

樓上一路好走

期待第三個

咁都有得笑

你肯定張圖同單新聞有關？

無多張，我唔信囉，快d 再share, 朋友

港女冇波曬，好可憐

擺明係d港嬸唔抵得

香港真係好道德塔利班，大家都唔著衫根本就好公平

上面張圖唔係香港

好撚正，係香港

個鬼妹左腳腳皮幾厚
踢開波都冇佢咁厚
無意幫港女 仍然覺得個得鬼妹正既

屌
咁都有得笑

個屎眼好正

多謝兩位烈士

柯緊屎扯旗 hi到條邊

屌 好撚正

btw bam

係外國成日見啦屌

佢真係以為香港好安全？

正

好撚想奶呀屌

港女分唔到前面定背脊

一扯起一野插落去開波

係咪當事人

唉～！！點解要咁做呢？

港女都冇波緊係冇得曬

More

幫佢奶到啲腳皮淋哂

成班比人fake哂

好明顯google圖片搵

有乜問題
港女真係on9

諗起d一家大細去
但個老豆唔單只無得睇 仲要和應老婆

仲有冇多D

講咁耐仲未有圖

關你班傻閪撚事

追post啦仆街

女權組織唔知幫邊邊好

最驚班黃種人有樣學樣

麼牙~~

得一張仲要唔係香港

屌，你地班港女係飛機場就咪撚出聲啦

偷啜佢lin頭 之後即刻跑走

班女權撚潛撚哂水

香港d女權剩係要著數, 睇蝕=蝕=無著數拎, 所以唔需要

鬼妹：who fucking care

Lm

港男：who fucking care

之前去巴塞個個大波鬼妹都任睇唔嬲
天堂

任屌唔嬲又話啫

任摸得唔得？

根本得港女care

邊位巴正近影

尋日有原圖，今日冇？

係我見到就幫佢茶太陽油啦

你又知唔喺香港？

D獸性出曬黎

咪喺 冇人理輪廓又冇人哋嘅身材就算有多數係假

自己入去睇下啲圖仲喺唔喺到

做到野

交出來

癡線Lin同鮑都係pink

位女泳客真係好q 煩
人有你又有 隻眼係你到 沙灘咁大都唔知關你乜事

世界地圖

我都去過
好撚正

當時她未見有救生員上前勸阻

用下個腦啦傻閪 佢地坐係度曬咁耐就係等呢一幕

分明妒忌人哋身材

原圖呢

條女個西真係靚 見過幾個都好巢

側入半邊燒鵝脾都唔錯

好開心大家咁鐘意啲圖
但我想被admin ban仲未被人ban到

好明顯係外國先會全裸

要再去過

拎左tg可能有得做炮友添

地圖遮lin咁撚on9

再放多次試下

你哋班道德塔利班

啲平板港女睇唔過眼？

留名

外國明明好正常 班港女好明顯妒忌

已經可以想像到香港輸入烏傭呢班港女會點吠

其實諗深一層都係冇咩好睇，都唔會係超好身材ga la

呢d先要平權
有咩可能男人露胸就得
女人露波就唔得
咁咩公平咩

好撚正

港豬

you too

成日都想講
到底咩叫教壞細路
個細路係家長教既唔係人地教既壞都係因為你教唔好

學下外國搞下free the nipple 啦

唔似同一個人
不過都

一路好走

咁唯有請admin幫我del cm lu

細lin頭 我鐘意

自曝其短！自曝其短！
短期自曝！短期自曝

正皮係比張圖

邊撚到全身赤裸

露下lin頭講到咁誇張

嫉妒 都痴左線

毒撚唔識野， 算唔算一線鮑

子華

其實裸體教壞小朋友啲 咩

Agger

可唔可以po返之前d j圖

真係狗衝幫佢奶西奶屎眼

Pink 撚到

磨牙

lm

香港中學妹算吧啦 ，邊有鬼妹果種魅力

我
要
哂

鬼妹始終比亞洲人正

唔想小朋友知道波係應該凸，lin同西應該pink
港女愚民政策
身為男人應該帶多啲小朋友去龜背灣吸收正確知

港女冇波黑lin黑飽

唔怪得d港女咁中意食洋腸

媽咪
點解人地個奶奶咁大既?
媽咪其實你係唔係男仔?

如果係港女 連登仔就會話 係雞係公廁 淫婦唔守身如玉 唔潔身自愛 blah blah blah

阿嬌

狗衝

做撚爛市！

媽媽，我又要剃到好似嗰個姐姐咁乾淨

on9 你抽水前都用撚下你個腦

思想太落後

男士熱烈歡迎

根本係平常事！係香港太守舊

一係ipad港女投訴，一係就啲肥師奶

其實冇乜野

咁人地對燈又真係光啲既

包容下啦，蝗蟲落黎通街屙屎屙尿又接受到，屌你老母，露對波都包容唔到，真係龍門任你擺

根本好多港女都係父權主義者
反而港男好支持男女平等

成班女權撚失蹤哂 唔係支持男女平等咩？

裸體冇罪
呢條港女正仆街

男人露兩點又得 女人露兩點又呢又路

鬼妹

咁平都叫有波

行埋去撩佢卜野

好想去海灘
免費幫女女搽太陽油 太陽油我出

最諷刺既係嘈果班人竟然係女人

外國好平常，天體係連泳䘬閩唔著喎

女泳客尷尬：曬太陽唔使咁曬命呀

正呀

生得高 又正。來生要做鬼佬

再見 希望有新開始了

移花接木

樓上

點解可以咁勇

you are the best

放過我，我都係為左大家，我下次唔敢🙏🏼

睇到我會扮好心用香港唔比咁做呢個話題聊下佢地

再嘈迫你地啲男人戴 bra

妒忌

港女唔係好崇洋架咩 有咩咁出奇
擺到明係羨慕啦

垃圾死臭西港女

今日大雨又行雷冇女睇

鬼妹真係正

有圖 果斷正評

有乜問題，前世未見過波？

解密撚唔入黎解密 ？

一邊口講身體自主
一邊寫信投訴

驚㗎大佬啊

請問點教壞細路法 ?

包容到支那蝗周街痾屎
包容唔到外國人天體曬太陽

教到個細路知道女人應該要有波

天體都唔識。。。唔是呀

好正呀

痴線

有咩問題
支持男女平等

乜名

食唔到洋腸是酸的

全身赤裸？
有著底底喎

痴撚線 見到真係忍唔住，好想就地正法

你個名

條鬼妹仲高過你大隻過你喔

男女平等第一阿

早幾頁bam乜撚野

提子人地大波

你指既外國係法國?美國?定英國?
唔係所有外國國家都係合法架

Btw 女權撚呢

等我又去曬返身健康膚色先

嘩屌 咁都得

仲有冇 好正

黑鮑黑lin港女係咪提子人地上下齊pink啫

On撚鳩一見到波就想射精，4粒野又細又墜點撚樣好正呀屌你

其實真係好好笑
明明係身體一部份，大家都有，下面唔係西就係撚
都要好似見到外星人咁

d港女臭雞唔抵得鬼妹身材好過佢

連登仔在場，可能有危險，因為太暴露